已證實 警察一直都有混入示威者堆

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充便衣狗狗/老解/公安 擾亂對家
反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

推

依D文宣要藍絲/法官信先有用架
如果連登之外/法庭上冇人信 其實同打飛機冇分別 不過連登仔的確最叻打飛機

叫班狗係黑社會係無用
我覺得要講國語話畀啲公安知人工囉
班狗越廢越高人工架，真係陰公豬

612已經有記者搵到現場有黑衫警扮示威者
最尾仲影住佢上警車走

721

FACT CHECKED?

咁點告暴動呀？ 係咪想嫁禍市民？